{
  "title": "Quiz de Geografía Mexicana",
  "id": 2,
  "game": "game_qu",
  "questions": [
    {
      "type": "open",
      "question": "¿Cuál es la capital de México?",
      "answer": "Ciudad de México",
      "tries": 3,
      "points": 1
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "¿Cuál es el estado más grande de México por superficie?",
      "answer": 0,
      "options": [
        "Chihuahua",
        "Sonora",
        "Durango",
        "Coahuila"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "¿Cuáles de los siguientes estados no colindan con el Golfo de México?",
      "answer": [1, 2],
      "options": [
        "Veracruz",
        "Jalisco",
        "Tamaulipas",
        "Tabasco"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "open",
      "question": "¿Cuál es el volcán más alto de México?",
      "answer": "Pico de Orizaba",
      "tries": 3,
      "points": 1
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "¿Cuál es el estado con la mayor población en México?",
      "answer": 2,
      "options": [
        "Estado de México",
        "Veracruz",
        "Ciudad de México",
        "Jalisco"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "¿Cuáles de los siguientes estados son parte de la Península de Yucatán?",
      "answer": [0, 3],
      "options": [
        "Yucatán",
        "Quintana Roo",
        "Campeche",
        "Chiapas"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "open",
      "question": "¿Cuál es el río más largo de México?",
      "answer": "Río Bravo (Río Grande)",
      "tries": 3,
      "points": 1
    },
    {
      "type": "radio",
      "question": "¿Cuál es el desierto más grande de México?",
      "answer": 3,
      "options": [
        "Desierto de Altar",
        "Desierto de Chihuahua",
        "Desierto de Sonora",
        "Desierto del Vizcaíno"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question": "¿Cuáles de los siguientes estados tienen costas en el Océano Pacífico?",
      "answer": [0, 1, 3],
      "options": [
        "Baja California",
        "Sinaloa",
        "Nayarit",
        "Michoacán"
      ],
      "points": 1
    },
    {
      "type": "open",
      "question": "¿Cuál es el estado con la mayor extensión de litoral en México?",
      "answer": "Baja California Sur",
      "tries": 3,
      "points": 1
    }
  ]
}
